廢青弱問動漫節Part-time

其實好多人去動漫做part time 係咪純粹因為自己鍾意動漫？

好似話好伏，時薪唔高而且要返足曬全部

利申：冇做過都係聽人講

我估一半一半

傻嘅 梗係識女仔啦